【回帶】41籤及21籤都係衰籤 師傅：香港會有暴亂

依家呢一刻香港發生咁多事
我哋班示威者又被稱為「暴徒」
睇返 18 年頭呢條片覺得好似好應景
當時算唔算神預測